美股即將迎來全年最大跌幅！

酒阿

買左一股facebook
已經輸左幾蚊

又係你阿 ...

酒去邊好

好想買bilibili

酒jor 屌樓主老母

老铁这个牛逼

牛b死了

A股

話咗

道指升得好happy

最後的狂歡